[ 集思廣益] 訂咗聽日火車飛但係已經上咗火車咁點算?

喺意大利, 上咗火車先發現自己買嗰張飛係聽日嘅, 而家好緊張....仲有兩個鐘先落車, 有無人試過有經驗俾人查到會點?

上埋右未

扮傻仔

去toilet避啦查飛嗰時

係咪過境先
係就查硬

光明正大，第一個主動拎飛俾佢查，查到有問題就大嗌 oh shit!! i am sorry!!
應該無事，始終你又唔係無買飛

係咁望住個門口好似好礙眼喎

唔使過關, 捱到落車就無事, 但係仲有兩個鐘先落車

留名跟進

本身都諗住咁, 但係我驚我交唔到戲

意大利靠check飛維生

扮吉卜賽人就無事

仆街鳥, 個位有人book 咗, 而家要俾返個位人

安全到達

見一個block一個

做得好

做得好呀

痴線, 咁都無人查飛?

唔知點解查飛嗰個女人查晒我側邊全部人, 係skip 咗我, 好似我透明咁

明顯知你無飛放生你

毒撚既好處

意大利仔教
俾煙講句Amigo就得

我有拎張飛出嚟諗住俾佢跟住扮晒野話唔知買錯ga,,,,不過佢完全無視我

無人俾煙我, 想講都無得講